有無諗過睇演唱會早走好唔尊重？？？

真係好唔明白點解香港人睇演唱會咁鍾意早走
為既就係廢事同人迫個幾個字
就成堆蟻咁拉隊走人
有無諗過台上歌手唱住歌咁睇住大家走有咩感受？？
香港人真係好反智

點知又未完 行返轉頭
個下先柒

其實外國都會
唔係得香港人係咁

都好on9